[講埋最後一次] 無覺悟就唔好講咩時代革命了

香港依家完全係無政府狀態同警察管治社會
基本上同大陸已經無分別 股市完全偏離社經環境 政府施政完全唔需要任何因素
你講要光復香港 對抗警暴 但係硬碰係無可能 國際圍堵亦因為疫症而完全失焦
講支爆就算大陸死再多人 一樣可以維持軍隊管治
只要一日有武力 共產黨一日都唔會倒台
而且就算共產黨倒台 以支那人既天性亦只會有另一個共產黨

要光復香港 依家對我黎講已經無乜可能可言
對於我黎講 要忘記手足既傷亡而做隻港豬我做唔到
要移民逃避一切更加係侮辱手足所付出既血汗
但係要抗爭 就算做到老母用炸彈咁極端亦絕對打破唔到武力既不平衡

所以對於政府對抗疫症既不作為 我喜聞樂見
只要可以令既得利益者或任何狗隻死亡攬炒
即使要一命換一命，總比每次出去抗爭而損兵零人但自損三千為好
對於香港人而言 已經唔存在理想中光復後既香港
而係你自己所選擇邊一個地獄

今日班狗可以直接將任何同星火抗爭基金有關聯既人老屈藏毒
他日任何人再捐錢就係協助教唆同鼓吹犯案

今日班狗可以直接封鎖一個屋邨大廈
逐層洗樓見任何唔係住客就拉

他日可以直接入你屋企
係你門口設封鎖線 話搜就搜

今日裁判官可以直接無視班狗係arrest & detain 過程中既任何違反守則行為，連紀錄在案都唔撚識唔撚做
他日可以連官都唔需要

今日班狗可以以言入罪，網上西九上蓋有好多人懷疑中招就要被拉。
他日你再發佈任何疫症真相亦會當作散播謠言

今日日本為咗支那豬係東京奧運帶多d收入 不惜犧牲日本人生命而延遲封關令到疫症爆發
他日日本亦會淪為下一個WHO,下一個澳洲

而香港人 你或者覺得如果連自己條命都保唔住
仲講咩光復香港 時代革命

但係正正就係香港人太過保護自己條命
所以200萬人出黎對住3萬班狗都唔夠打

我唔係要係到放負
而係想大家清楚
攬炒不是口號
成日都話革命一定會流血
民主唔靠自己抗爭係唔會由個天跌落黎
大家如果無覺悟 又點置諸死地而後生

對於政府不作為 大家覺得憤怒係理所當然
但係若果無政府既不作為又點可以令到疫症大爆發？
係所有武力唔對等既情況下
依次瘟疫變相係唯一一次可以帶俾示威者／香港人以以命換命既形式去對抗政權既各種武力
未必係划算，但至少係武力最平等既一次！

而一旦過咗依次疫症 不論之後支那有咩蝗蟲災害又好
點俾美國制裁又好 都唔會影響到香港淪亡既局面

支那共黨係大躍進大饑荒 死咁多億人下都能夠存活落黎
依家疫症就算殺死全中國一半既人口亦難睇到曙光
而即使共黨倒台 但香港無爆發疫症
香港亦只會淪為班狗完全掌控

所以香港如果無辦法清算／殺死擁有武力既一群
點都唔會光復到香港

簡單咁講：就係要香港疫症大爆發
全香港人攬住班狗死 一齊攬炒
外商撤資 既得利益者經濟攬炒
直接將香港覆滅
置諸死地而後生

大家好好諗清楚香港要面對既未來

你可以選擇放棄依半年，或依幾年、依成世人一直所學習同堅持既價值觀同論理道德，做隻道德淪喪既支那豬。

又或者你可以記起依半年每一次運動，大家每一位點樣守望相助，為咗自己出生既地方，為咗自己信奉既理念價值而付出一切。繼而不惜犧牲所有野而堅守信念。寧為玉碎，不作瓦全。

推！

Push

認同
可惜唔係人人肯面對咁殘酷無奈既現實

所以我好認同攬炒
由有手足死開始 已經諗住一係贏一係死
依家有瘟疫攬炒 自己中武肺死埋都得

唔想得個等字 點樣出到力 點樣可以加速

認同

fsead but#fs##sad but true

sad but true

pish

想大家諗清諗楚

推